一人一個你想打柒佢好耐嘅會員!

即係平時串柒柒，又或者鐘意晒命果類

思無邪

Grayfox

大寶哥

呢d post一定係樓主個名出現最多
btw,肥屍

專打大大隻個啲

Ray Ma

打左格都見到面目可憎

阿古路

爆裂鼻毛真拳2

蓋世寶吊老母

N賓

濛

垃圾肥C

咩可愛不可愛
On99